# MalhaRodoviaria
Repositório destinado a elaboração do primeiro trabalho de disciplina de Desenvolvimento de Sistemas Paralelos e Distribuídos do curso de Engenharia de Software da Universidade do Estado de Santa Catarina
